點解d毒撚數學咁差...

今日見到條毒撚 一路行一路望手機低頭係度口upup
唔知講乜

咁我行埋d啦 又係度睇緊d囡囡卡通 笑淫淫咁

然後係咁講39 1 ...39 世界..1

而家d 00 後 連乘數 39 27都唔識了

唔明

渣ga_-

嗯

咁多負皮

三玖天下第一

原來就係你

負皮狗 連留言都唔敢

毒撚都去望

睇下有幾毒

二乃先正

二乃冇得輸

笑咗
高質！

垃圾post唔好回!

Agger

miku

笑撚左